印度神童2020預言超級病毒超大災難已經出現？

預言戰爭及新一波疫情將於12月底爆發

阿南德於長達24分鐘的影片表示，木星於11月下旬會進入魔羯座，並於12月19至28日期間與土星相會，情況恐會對地球帶來負面影響，引起包括戰爭、人類免疫力崩潰、新一波新冠肺炎疫情及經濟動盪等等，連新冠肺炎疫苗效用都或受影響，而一些大型機構亦將在有意無意間加強人們心中的恐懼。

阿南德強調自己並非反對疫苗，但指各國倉促開發、使用疫苗或帶來反效果。他又預言明年2月之前將陸續發生因行星「結合」而引起的種種災難，情況要到明年11月木星進入水瓶座之後方可望改善，其時全球將迎向一個全新起點。

阿南德又指自己使用了占星術與印度教經典，配合簡單邏輯作出上述預言，他呼籲人類應停止破壞大自然並善待其他生命，透過散播正能量與聚焦身心健康來化解危機。

阿南德在影片提及「2020年12月21日至2021年3月，世界將面臨更嚴峻的考驗，疫情捲土重來、經濟崩盤、流行病甚至戰爭都可能發生，而正在研發的疫苗也可能產生問題，直到2021年11月，木星進入水瓶座，逐漸與土星分開，世界才會有好轉」；此外更強調「2021年2月10日，太陽、月亮、水星、木星、金星、土星將會連成一直線，形成罕見的6星連珠，這一天經濟可能全面崩盤」，掀起網友熱議。

新變種病毒株出現！傳播更快 英相宣布倫敦警報升級

2019冠狀病毒疾病（COVID-19）出現傳播速度更快的新變種病毒株，英相強生今天宣布倫敦疫情警報等級明天起升級至第4級，先前宣布的5天鬆綁耶誕過節計畫也將取消。

強生（Boris Johnson）下午召開臨時記者會宣布，由於新變種病毒株出現，英格蘭東南部地區過去幾天確診案例飆升，「（新變種病毒株）可能比舊病毒株增加70%感染率」；但他也表示，沒有證據顯示新變種病毒株更加致命，或是會讓疫苗失效。

我剛剛見到你的ig

原來呢個圖你偷佢

笑死

你，老帽！

炎運宏開世界同
金烏隱暱白洋中
從今不敢稱雄長
兵氣全銷運已終

攻打支那!!!

hi